隊員比支那人插完 金希澈轉頭就上支那搵人仔

邊個再撐金希澈=支那人/藍絲

真

好嘔心

死狗公

道歉就係為左繼續賺

希澈老師有關注香港的..

之前真係好鍾意佢 而家幫唔落...

反金希澈真係走得太前

睇倚天睇能到傻咗

source?

係咪全世界係大陸搵錢嘅藝人都要被批鬥？

同問
希澈本人又無奶共

其實點解會解禁左個限韓令

係
為左錢出賣人性
竟然可以係一個有集中營既國家安心搵錢

佢迷撐警雞

但係佢哋令到中國量產腦殘粉絲
將啲錢花晒去其他國家（韓國）追星
我覺得幾好呀

呢條真係死狗公黎

之前就話香港人上大陸搵錢要批鬥姐
而家連外國人都要

咁試問連登仔又幫依個世界既人做過啲咩呀？
唔好反上腦好無

金希澈迷撐警雞 佢自己都唔荒有良知

借啲意返大陸識撐警雞啦條撚樣

九了能真係走在最前

咪仲好 d錢扔比人地國家

諗唔到學友蛇都有做啱嘅嘢嘅時候

問點解要反佢既人諗下 姐係如果你兄弟前排先俾班野蠻人恰鳩完一輪 仲要以極羞辱既姿勢跪低道歉
然後你明知班果野蠻人係生番 最鍾意就係踐踏你屋企人用左幾十年心血同人命換番黎既意志
你屋企人好憎班野蠻人 但你轉個頭就奶人 為左金錢又或姐所謂既粉絲既愛
就放棄另一班同樣愛你既人 扮睇唔到佢地俾班野蠻人係到欺凌屠殺
我可以賭0.5蚊 希澈係條台灣屬於中国 香港同中国無可分割既one China policy ass

講真佢有得決定咩
呢類行程一定一早就安排好
就算佢唔想去sm都唔俾啦
更何況sm先係奶共果個

1. 網路暴力全世界都有架啦，sulli/hara somehow都叫被韓國網友攻擊到自殺，佢自己都深受其害。咁佢係咪要唔做韓國人呀？

2. 賺人錢就等如奶共？佢又唔係比錢大陸洗，佢係賺錢架喎，亦無就而加既political situation發表任何既statement

3. 至於政治，佢地連國內啲野都未必關心啦。佢地唔屌恐怖主義又唔見你屌佢？

怨恨支共其實唔係咁國際化既事，好多人只係輕微討厭，亦上升唔到全部中國人既層面。唔好將人地幫香港既事take it for granted，亦唔好盲目要求全球撐港。

最後完全唔明你個assumption係點得出黎
我賭0.5蚊你係個極鐘意道德綁架既弱智仔

連登係咁架啦 你話全世界都反佢就話姐

啫係宋雨琦雞？

祝豬丹

我道德綁架？ 我陳述番希澈既所作所為出黎就係道德綁架
一方面話自己好憎好網絡欺凌 轉個頭又去同班網絡欺凌人既人玩 你有無見過佢俾過anti 飯好面色睇過
奶共就奶共 唔好俾藉口啦
再話 唔關政治係咪好值得自豪 淨係識得搵錢 唔理政治唔理人權唔理自由漠視自己既應有責任的確可以作由一個理由 但你咁大聲講出黎知唔知醜 仲講好似好正常咁

“怨恨支共其實唔係咁國際化既事，好多人只係輕微討厭，亦上升唔到全部中國人既層面。唔好將人地幫香港既事take it for granted，亦唔好盲目要求全球撐港。” 呢個statement 完全唔知你點解會咁講

我屌希澈係建基於佢個人行為同 “政治，佢地連國內啲野都未必關心啦”既韓豬品德

Sj有自己既工作室 接咩job出咩album concept都係自己揀 番中国唔係全然公司既決定 佢有份揀架

首先因為做藝人會更加明白
有幾多人鐘意你 就有 幾多人唔鐘意你
而佢地唔會將一班人當一個國家既人咁睇

我再explain一下，你mention到既statement + 韓豬品德，依件事唔係發生緊係韓國
事實上近近地，西藏同新疆咁（甚至係更）唔人道既野，有幾多人有發聲呀？
咪因為唔關自己事，如果你有關注 + 有做野改善
咁我respect你，但你做 =/= 全世界既人會做；
但如果你無，麻煩你係道德高地落一落黎先。

唔好律人以嚴，諗起自己幾個月或者一年前咩狀態先。集中營亦唔係第一日既事，點解你以此又唔會拎依個原因去攻擊藝人呢？

明星都係普通人，好多野無經歷過，你又點會希望佢會比到同樣既反應你？

香港人經歷過，而本地明星不聞不問先應該反。

與其要求一個未經歷過依啲野既人擁有同你一樣既心情，你不如用依啲時間屌醒你身邊啲港豬。

最後，我從來都唔覺得明星係道歉比較高尚既人，佢亦都從來未以依樣野標榜自己去呃光環。連好多人道組織都無出聲既時候，去要求外國人同你feel the same，又係咪有小小無理呢？

炒車斷腳啦

想知來源？
我係ELF但除左始源like過啲野之外
成隊其實都冇表態過

有冇ELF糾正我？

究竟邊個企係道德高地到
講唔過人就屌鳩其他人都無做到
你根本用緊耶穌dum石頭既邏輯黎 邊個無罪邊個先可以去批判別人
但咁代唔代表個罪人本身係無罪？
姐係我無拯救世界我身邊港豬依舊未醒好多人都無為香港發聲=希澈無做錯到/我唔可以批判佢
我從來都無要求過希澈要feel the same 為港人出聲 連上面既comments 都無提過呢樣野 你就係到屌我take everything granted
我亦無講過同暗示過自己係大善人 但你就屌我企係道德高地 跟你既邏輯 姐係一個小偷係唔可以指控社會上既不公義
Sure fine 但你以呢個邏輯提出因爲呢個社會既不公義 所以其他既不公義係無問題 因為大家都咁不公義 goodest logic
我從頭到尾屌既都係希澈向錢看既行為 不問世事不理政治 好多藝人都係咁 係常態
但咁代表我唔可以屌 佢地無做錯到？
乖乖地承認你偶像同好多人一樣向錢看 呢項特質唔係好野好難咩
我講錯一點 你唔係企係道德高地上 你係企係argumentum ad populum
因為多人咁做 大家都相信咁樣無錯 韓豬？no big deal la 所以岩 宣判無罪

我諗你完全get錯我講咩，然後再將所有野拉去一個極端。

小偷可以指控社會上既不公係因為佢feel到
我地可以指責中共同港共既不會係因為我地feel到
而希澈無指責 係因為佢feel唔到 佢體會唔到

我地經歷過依啲野 我地深有體會
從而我地明白、開始留意新疆、西藏
去尋求一個better place
但係無依個經歷，我地又會唔會感受到佢地既痛楚？

對於一個外國人，唔獨指希澈，拎比求其一個美國人睇，
佢地又會唔會又咁強烈既情緒？

而大都數時，當其他人無共同感覺，係唔會take action。
唔係argumentum ad populum，而係人之常情，係人性。
當你要求佢唔好向錢看既時候，其實你就係要佢feel the same，因為佢feel唔到係唔會做野既。逐利係人性，我欣賞唔逐利既人，但唔會座係高地上屌逐利既人。

社會既不公義係邊個都屌得 —— 只要你感受到，而事實上你要屌既都係屌不公義 或 感受到不公義而不發聲既人。

你logic係建立係：因為始源比人屌 所以佢一定要感受到
但係希澈真係有感受到咩？佢地比人鬧係常態，求其一個原因都屌得佢地架啦，你而加就用緊既理由就係佢去支共搵錢，原因可以五花八門，甚至唔需要原因。

我唔係希澈既fans，亦唔係sj飯，可能你覺得我係為佢辯護，但事實上我係指無經歷過類似事情既時候，人係唔會轉變。就好似香港人幾個月前咁，大部分欣賞gphone但從來都唔會做一樣既野。

我唔係獨指你針對希澈既事，而係覺得你想connect世界既慾望其實係好危險（而好多連登仔都係咁，所以可能我第一個cm都將你當成要求多多既連登仔），你要人地理解香港所承受既痛苦時，我地都要理解 佢地點解點解唔到。我地係因為一啲外在危險、對未來既恐懼同對政權既憤怒而轉變，而我想放大既係依種轉變係需要激發、而既。

所以我講既take everything for granted，係因為我成日係cc台，叫到一堆人見到人地唔撐自己就屌哂鬼既評論，可能我唔小心引入埋你到。我亦都覺得依種態度對國際戰線一啲幫助都無。

至於韓豬，我唔敢肯定希澈面對一樣既事情會唔會激發到，但比較討厭無證無據既assumption，並試途係道德層面上批判他人既不公義。因為佢真係無經歷過。

你可能覺得咁有啲左膠，但係依種批評既態度呢，只會係國際啲線上失分而唔係拉攏到人。

其實我唔care希澈會唔會比人鬧，我只係反感依種態度。

究竟係我get錯 定你完全陷入自己既朧想中
首先你所指責我既野 完全無一個係的的確確出至我把口
你指責我既態度指責我希望全世界feel the same
但我由頭到屌都係屌緊希澈既行為 我屌佢向錢看 屌佢韓豬
不理政治既港豬韓豬美豬歐豬係我心目中全部都係一樣
呢次亦係我第三次講呢一句我屌緊既係希澈既個人行為
第四次啦
講唔過人就係到指責全連登仔既心態有問題 大佬呀 cc台啲人都好似你咁憨鳩？
國際分國際分 我宜家用英文係Twitter 同全世界直播緊我點屌你呀？
我屌希澈個人行為 你就屌 “連登仔”心態影響國際分
如果你真係講緊想點打贏場仗
咁請問一聲知唔知咩叫意識形態 真係想場仗贏就搞好香港本土既民族意識形態
歷史上都有同教過戰爭中民族主義既重要性 係呀 我係講緊排外既民族主義
屌連登仔心態有問題 點解唔屌下自己左膠無撚用
另外 你自己照下鏡 睇下邊個先係企係道德高地果位
扮係智者咁走黎屌人 講唔過人邏輯又廢過人就係扯上連登思想有問題影響場運動 拎場運動同所謂大愛思想黎做遮羞布
借問聲我地有無要求藝人退團發表香港獨立宣言同支持反送中
我地屌佢奶共同偽善咋

大佬我咪屌緊你屌希澈既行為唔岩囉
仲有屌你個垃圾assumption + 你個態度囉
以上有咩唔係你講既請問？

首先 賺錢係咪奶共先？
佢係咪香港人呀？係咪全世界賺緊中國人就係奶共呀
唔好咁癲啦大佬lol

至於偽善，我唔係好了解佢真性格，咁我回應依一點

至於左膠，叫你唔好屌個外國人都叫左膠我真係無野好講

有冇人一隻字都冇睇

有

D&E黎香港場嗰陣東海講話會為香港祈禱

TLDR

憨鳩 你睇番你最初用咩理據黎屌人
我屌希澈做錯 你話大家都係咁 所以希澈無錯
之後又扯埋連登仔既態度問題希望大家feel the same
但我淨係屌緊希澈既個人行為 係你扯埋其他野講 宜家又話無
咁我問你 希澈唔理政治奶人仔以作為世界公民既責任黎講有無錯 唔好話咩其他人都係咁所以佢無錯

Er 我建議你睇番第一個cm

「大家都係咁」唔係我既內容，而係你曲解哂再解化
係你misunderstood完我再explain既

咁我再問多次啦
係咪去支共賺人仔就係就係奶共？

仲on9啦講到世界公民責任
咁我而加話你唔屌柒恐怖組織 唔去平反六西
你都係一啲世界公民責任既責都無負到
（得我知你唔係大善人，你有權屌不公義呀嘛，全世界除左jesus你都屌得既）

繼續屌啦on9仔 建議人去各大社團屌柒全世界企業
因為依班人真係一啲世界公民責任都無負到
建議佢地全面撤離中國市場 唔係佢地就真係一啲責任都無

去支共搵錢 = 奶共 = 不公義 = 無世界公民責任
企到咁撚高仲話自由唔係道德高地
我真係 thanks for your sharing
你講既野真係Definitely worth doing it 相信你屌落去可以改變世界

打咁大段廢話一係女人一係死gay佬

仆街偽毒

熊清

牙貓吊鳩曼迷凱晴